蘋果： 國安法料六月二十號通過法案 六月底生效

今晚，內地官方新華社旗下的「新華香港」facebook發佈消息，指十三屆全國人大常委會今日下午在北京召開第五十九次委員長會議，決定十三屆全國人大常委會第十九次會議，將於本月18日至20日在北京舉行，預計「港版國安法」將會列入議程。外界預料本月底將會有具體內容出爐。

詳情：

急不及待

千期唔好縮

留名香港變condom西方只係口交

千期唔好縮 我等緊放棄中國籍依個機會好耐

港女go go go

攬炒

大家坐穩

快

黎啦咩 係就快

係就快
唔好等下個禮拜

將香港回復 漁村風貌，邁出重要嘅一步，具有重大歷史意義！

千祈咪撚縮

總之71前要生效

香港重新出發

忍唔住很想玩玩了

push

快d轉錢去離岸戶口
轉唔切就仆街

唉 擔心緊

諗多咗
變死城就差唔多。

回歸大賀禮
下一步建立集中營

全力支持通過

G7前硬過

準備放棄中國籍
集體大移民

暴升三幻點
樓市gogogo

BNO 執定行李走啦可以

拜登贏左可能我地都變condom

無提香港喎

問題依家英國有肺炎 租屋又唔平 又難搵嘢做 再加上睇醫生好貴 去到唔通乞食咩

come on baby !!!!!!準備上山LA!!!
之後直插落去LO!

黎啦
逼美國加速做野

企硬啊 等美國契哥親身示範咩叫 一日大佬一世大佬

要隔離14日

隔離140日都抵

睇返依年個勢，個市升硬

Speed Up

有心立就應該人大開會個陣就一日內立即通過 快刀斬亂麻
依家整色整水 又要人大通過決議授權常委 又要搵777上北京 搞咁耐

當初唔知邊個講過国安法係維尼一人主意
而家直接通過應該係維尼清哂D反對派聲音全力加速
連登仔坐穩啦

....

蘋果應該唔會收錯風

我真係好驚 你呢？

再唔快啲你冇晒錢托市㗎啦

之前人大都係開會前一日先有國安法

其實佢成日都收錯風

本月底先有具體內容
但6月20實施？

我諗香港人要驚都已經打個底，依家淨係驚支共縮

加速師

希望啦，怕佢縮沙拖到美國大選完先推咋

20:47 9 Jun: Li Zhanshu to Chair 59th Meeting of 13th NPC Standing Committee; Decides to Hold 19th Meeting of the Standing Committee of the 13th National People's Congress in Beijing from 18-20 June

The agenda items did not include the national security law.
facebook見到
係咪fake news ?

拜登當選會唔會全力配合國安法

仲快過派一萬

又真係無講過喎屌
新華社官媒係試水溫定放FAKE NEWS

差唔多啦上面禁撚急仲唔快快趣趣過左佢

唔係fake

同有人話上次係前一日提國安法

係就快 唔好等下個禮拜
國安落黎執法啦
警狗收皮

up

移民邊度好轉定外幣

你咪撚縮呀仆街，我岩岩先用左千三蚊續返本BNO

你縮就唔該回水

其實個市已經消化曬
除非支共又突然加料啦

美麗風景線

唔通真係驚有錢人走哂去英國？
定等拜登上台？

買咗國泰啦
你想走都走唔到

想玩玩

人大會議將於下周四起舉行 報道指未提港區國安法審議

全國人大常委會下一次會議將本月18至20日在北京舉行。新華社報道，全國人大常委會今天下午在北京召開委員長會議，由人大委員長栗戰書主持，聽取下一次會議相關議題匯報，並決定開會日期。報道指，委員長會議建議，下一次常委會審議公職人員政務處分法草案、人民武裝警察法修訂草案等，但沒有提及審議「港區國安法」。

2020-06-09 22:45:56

快，快，快

驚閪咩以為咁就嚇到人

唔係縮啊

不要說好驚
要說唔會驚

樓主洗唔洗pin返可能係fake news

好

車禍現場

樓主

係就快！
要救熊

下，唔搞係咪要等下一屆？

Fuck
FAKE NEWS!
Pull

蘋果又fake news

香港要亡，支那都要死！

專登

派錢速度同有立國安法咁快就好

上面炒哂車喎

要撲倒機位先得架

邊有咁快

推

快啦屌

佢先係成日收錯風

不得不配服共產黨都會跟程序做嘢

示範俾你個港共政府知，咩叫效率
第時我一聲令下咩法案預算案都要咁快做好

人大會議將於下周四起舉行 報道指未提港區國安法審議

定d，末日仲未到

淫大咁慢嘅

快啲褫奪我嘅中國籍

協助香港人攬炒，第時嘅史書一定唔會唔記載全国人大呢個名

上次都係開會前2日先講

快，你越快bno平權就加快

最怕你拖長，英國不了了之

蕭生話未立法 外國冇理由制裁

又好似有道理

要立左法行效左先有反應

如果話下年先立法 bno到時實遲到無 大家都走唔甩

應該仲想buy time同外國遊說
睇完尋日張屌明出黎鳩up唔覺得會縮

究竟邊個係fake news ?

英國政府，你睇到嗎？

習加速

20-June independent day?

今日睇返同樣好震撼 眼濕濕
唉今日71唔知會點呢

放心，支那一定唔會過，西方會繼續奶共

咁激

去到淫大, 中共唔去馬習帝會覺得冇面.
所以都幾難不了了之.

最弊德法硬唔起來.
都仲夠膽同中國做生意, 係都要比人鍊春袋.

扯哂旗

哇 真係好驚驚喎

快撚啲啦，唔好縮呀

要留意支那01

fake唔fake news
佢都一定會立架啦

希望大家派膠還派膠
非常時期要表明翻立場

我係怕英國不了了之

支持國安法，以14億人發誓，一定唔撚縮！

成堆五毛扮玩膠

唔撚係縮呀嘛 攬炒呀喂

朝令夕改
對中共黎講換個名又可以立法
唔立又唔可以照判

我澄清返先，粒膠係比中共，唔係樓主

即係代表bno好快變bc

好想今日就過

立黨安法先啱

之前係咪話628

你個野壞左啊

唔係縮呀下

人大會議將於下周四起舉行 報道指未提港區國安法審議

呢度有話無講討論黨安法
睇黎狗共有古怪

咁縮沙法，係咪向暴徒屈服

聚就照限 案就照立

做到全港各界支持國安法。
公關野點都要做。

香港終於可以變返漁村

已縮

屌你老母終共全黨死清光

個波唔係踢咗比柒婆咩？

未過就笠水，唔係掛
就算過我都會照講

中國共產黨全黨死清光

攬炒go go go